色魔回歸賭壇紀錄

車路士 主［0/+0.5］
拜仁慕尼黑 主［-2.5/-3］
皇家蘇斯達 主 ［-1］

好啊賭多啲

食哂屎喎，頭2場加埋爭緊8粒

車路士 主［0/+0.5］❌
拜仁慕尼黑 主［-2.5/-3］✅
皇家蘇斯達 主 ［-1］❌

有冇輸錢啊
輸錢講聲我去加餸慶祝

柏雷素爾 主 ［0］